屌 訓撚晏左..........

牛軍唔等我 正仆街

所以咪升囉

依家牛囉

麵哥破燈但入唔到貨 新燈力招式？

回返啦 麵兄快入

一講就回...

麵哥係咪入左牛啦? 跌番咁多

你一起身就入市，搞到而家咁？

下午開市仲有機會

準備又俾麵哥左一巴右一巴

下午要跌市了

麵哥，係咪開始熊一啦 ?

媽咪哥 點睇後市

跌到305反彈上350

ok 信你買牛牛了

等到305先呀

聽左你講306無入到

琴晚我開左江湖追殺令

估唔到熊軍即刻淆哂唔敢攻305

聽日點部署？

姦鳩你就有，嘜鳩嘢追殺令